澳門政府官員及其家屬、整個海關部門員工申請美國優先制裁

看到香港有人權關係法，澳門海關呷醋，連忙申請自願放棄美國簽證，共公民主兩黨要幫幫佢地

查下澳門有無享受同中國不同稅率

［12.8］今日除咗係抗爭半週年，亦係香港保衛戰爆發78週年

制裁吹屎眼

呢單係咪澳門海關手足搞架？有廿三條冇辦法發聲
唯有另類手法申請澳門人權法

可能係，澳門點同美帝玩

手足黑暗兵法

連香港都唔敢對總商會亮劍

好似最近轉左人存在感低到不得了

一定要制裁個保安司 一上場就加裝N咁多支天眼又智能燈柱 直頭同大陸一樣

Push

係治安警察局，唔係海關

事實係根本無人想理澳門，係澳門鳩痕想求關注

本來美商會都係長頭草黎 有錢賺都ok 而家應該變深黃…

澳門出入境一直有份名單，一過機見紅就禁止入境，但以往都係同社運有關嘅較多，今次唔知係咪因為維尼要黎，提升左保安級別

所羅門都話美商會係HKHRDA嘅最大阻力
澳門呢班奴材中嘅奴材真係好心做壞事

咁玩法即係香港所有30歲以下都ban得
唔緊要 橫掂呢排有錢剩都捐晒比星火

所以後生仔咪再去澳門啦，支那化得咁嚴重，想玩去台灣日本唔好過支澳？

唔排除極端可能性，但名單肯定係有機構提供，講真有撚人知佢係商會會長咩。之前有手足poly一役被登記資料後都好似入唔到澳門境

就算你唔本身唔中 list ，只要 list 入邊有人同你同名同姓，你都無得入澳門
記唔記得之前有個 BB (定細路) 因為同 list 入邊嘅人同名同姓所以被遣反

散仔都無辦法，系統出warning只能call上司處理。有個黨員司長係咁上下。

好落後，同名同姓分辨唔到？剩係check名咁戇居？